 23  Bu kunmekbe kunbarnangarra wanjh manbolh mankimuk kabirrimarnbun kore Egypt dja kaburnbun kore kubolkkimuk Assyria. Wanjh bininj nawu Assyriabeh kabirrire kore Egypt, dja nawu Egyptbeh bininj kabirrire kore Assyria. Kabirridurnderren rowk. Dja bininj rowk kore nahni bokenh kunbolk, wanjh kabirriraworren bu kabirrimarneboddan nawu Yawey.